{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048188",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002028470?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주 맨션531펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、ペンションでの入室を拒否することができます。この場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用については宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設使用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 宿泊施設内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具も搬入禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンション別の期間確定が間違って反映された場合は、自動予約キャンセルが処理され、通常の金額で再予約することができます。 入室利用案内では児童と幼児の安全に注意するように案内されており、IPTVとWiFiはすべての客室で使用でき、データの心配なく迅速かつ便利にインターネットを利用できます。 バーベキュー場では炭火が利用でき、各客室の個別テラスでバーベキューができます。 駐車は可能であり、1部屋あたり2台を駐車できるスペースがあります。 ペンション周辺には茂朱徳裕山リゾートスキー場、七淵渓谷、龍湫滝、徳裕山、徳裕山自然休養林など多様な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合、ペンションでの入室を拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用については宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間は守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の使用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の使用時の毀損や紛失の責任はお客様にあります。また、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理やバーベキューはできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉を焼く直火方式の料理は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されています。バーベキューはバーベキュー場で行うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しをすることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には茂朱徳裕山リゾートスキー場、七淵渓谷、龍湫滝、徳裕山、徳裕山自然休養林など多様な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 559,
        "QA": 474
    }
}